依家仲興唔興萬性節落club

請老手解答下

唔興

Why

屌完女
第二朝起身發覺
落左妝仲恐怖過個鬼妝

正常 有得食就食啦